Функциея scanf
=============

В следующей программе переменные объявлены внутри программы. Исправьте её таким образом, чтобы значения переменных **a**, **b**, и **с** считывались функцией `scanf`.

P.S. Обратите внимание! Формат в котором приходят данные из проверяющей системы

---
## Sample Input: ##
```
10 7 2
```

---
## Sample Output: ##
```
15
```
